十.一國慶在街上已有濃烈嘅氣氛

冇人留意

好少人會留意

而家已經冇人理活動

賀佢老母

手足貼得咁靚，但冇理欣賞

好似七一咁，成班人上街慶國慶，匪犬無籍口「驅散」

今次有可能爆上一百萬人

一街都係賀佢老母

發夢有10.1行動消息漏出
多座大廈將會出現
中央人民共炒国 分裂國土 7 1 年
橫直幡，係賀定係抗